［問絲］非處男仔值唔值你去愛？

假設你地感情穩定
但識落先知依個男仔係非處，咁仲會唔會咁愛佢？

2個人相處最重要性格同相處方式、諗法
其實處唔處又真係咁重要？
你係愛個人嘛 唔通淨係愛個處/唔處咩

Lm

飛啦仲問

唔值得
非處男仔好污穢
應該一世守貞

我唔知..我好亂 唔知愛唔愛好
利申: 處